正中要害

其實白衫都傳左幾日，同中聯logo尋晚被損毀真係唔關事

推